［推到完場］早霸王 你知道唔知道有人掛住你

居然有follow up

聽緊

想知個毒女有咩結局

Lm

LM

邊個仆街爆個男仔大鑊

mola mola

辣殺

屌, 兩個都係辣殺

2個都爛尾

等佢散囉

咒人地散

今日d料好似有d流

炒冷飯

基本無人打去表白

條仔把聲好搞笑

好撚尷尬呀

屎係黃色既~~my love

今個星期好劣質

等我仲滿心歡喜開post